睡房想轉攞位

我現在既床位放法 *(圖唔跟比例)

新既攞法 電腦台想換成一塊長木版 咁空間可以用盡
衣櫃其實想對正門口 但咁就要改成趟門 問價包安裝要3千5左右
只買材料就1200左右
想問下我有一把油壓鑽應該自己都裝到架?
但轉左趟門個凹位又唔知有咩用
定係唔要衣櫃 裝個架掛起D衫佢算
有冇CHING 有更好既攞法 重想係個電腦台上面掛多個櫃可以放D書模型之類

擺法？

點行去電腦台？

上床先 再碌過去

圖唔跟比例

實際情況係剩低50Cm可以打橫行過到去

打錯字 標題有冇得改......

笑左

再畫過張 想改成趟門 咁個衣櫃就唔會頂住開門

你直接訂造一個到頂L形櫃，包左衣櫃加電腦枱唔得咩

如果度門開係中間就好

L型..... 放係邊?

就你第一張圖最原本個擺位，將個電腦枱同衣櫃連住已經係

個冷氣頂住喎

ar...咁唔可以到頂了

你可以造櫃，前面係門，後面都係門，穿衣櫃過

我會咁擺
唔駛改門
書模型在床尾裝層架

咁好啲

ching 你用咩軟件畫 ?

頭先度左尺 個衣櫃岩岩好開到

呢個幾好 但我改成趟門唔會有更多空間咩

免費， 有得入呎吋，
你意思係百摺門？ 趟門唔明你點趟
用百摺門做房門比較少見
隔唔到聲，扑野出面實聽到

果個開門位又唔係好阻到你
另外你下一手未必接受到百摺門

衫唔多既話衣櫃可以唔要，床下面有冇位放衫？

個衣櫃做乜

一係巴士門
但係都係好柒

呢個幾方便 唔洗down落來
趟門裝到既 咪就似我第二張圖咁 只係個衣櫃要對正門口

其實木門都聽到聲

有呀 加上著既衫都放晒出面 又多左空間

但有衣櫃d西裝又唔會變菜乾 雖然我得一套

其實你隻門個開係唔係下面？
我一開始理解左係左面開口，都唔理解點趟門